天氣越寒冷老衲就越強大

隻狗係咪凍撚死咗？